浸：要不是我，香港有機會在14分鐘消失

呢個係一個咩概念？射枝導彈過黎？

如果係，呢幾個月幫港共打香港人班香港人會唔會覺得自己好on 9?

都話解放軍囉屌你，導彈射香港都講得出 你係咪87

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

解放軍14分鐘令香港消失，點做到？

我諗係指解放軍磚14分鐘鎮壓香港人
令到香港關係法同埋特別行政區地位消失
變相令到香港滅亡

咁樣支共都滅亡埋喎

浸
侵

佢話消失 你都信？ 只係字眼問題咋傻仔先咁執著，核彈炸落黎都有殘骸啦，點會消失，黑洞吸走香港好無？

屌咁你咁講乜撚野都字眼問題啦。
我唔知侵係引用定自己up，用「消失」我真係幾好奇。
你咁有高見話字眼問題， 好明顯你係佢肚裡面條蟲，你覺得佢想表達d乜？

咁肯定共產黨就亡黨時都唔用導彈?核彈都用埋攬炒啦下嘩

都話解放軍黎平定囉屌你真係唔撚聽gor wor... 14分鐘 係up出黎咋，用計時器 14分01秒就撤咩 屌你兩次